你盡管叫破喉嚨吧~沒有人會來救你的

有一天魔王抓走公主 公主一直叫
魔王：「你盡管叫破喉嚨吧~沒有人會來救你的」
公主：「破喉嚨~破喉嚨」
沒有人：「公主~~我來救你」
魔王：「說曹操曹操到」
曹操：「魔王~~你叫我幹嘛!」
魔王：「哇勒~~~看到鬼! 」
鬼：「靠!被發現了」
靠：「胡說, 誰發現我了」
誰：「關我屁事」
魔王：「oh my God」
上帝：「誰叫我?」
誰：「沒有人叫你阿!」
沒有人：「我哪有？裝肖威。」
肖耶 ：「誰在裝我？」
誰 ：「又說我？你們找麻煩啊？」
麻煩 ：「哪一個找我？」
哪一個：「找你？我才沒有……咦，這兒有好多人。」
好多人：「我才剛到耶……你是誰？」
哪一個：「我才不是誰。」
誰 ：「他才不是我。」
公主 ：「大家都是來救我的嗎？」
大家都：「我不是來救你的，是來看熱鬧的。」
熱鬧 ：「我有什麼好看的？」
上帝 ：「不關我的事，先走了。」
魔王 ：「你回答一個問題再走，為什麼這麼多人救公主？ 我這個魔王怎麼演下去？」
下去 ：「你好好的魔王不幹，演我做什麼？」
公主 ：「魔王若是沒有人演，我就可以走了。」 沒有人：「若是我演魔王，怎麼會讓你走……」
怎麼會：「我才不讓公主走，我要看熱鬧。」
熱鬧 ：「看我幹什麼？」
什麼 ：「你居然要『幹』我？」
熱鬧 :「你裝什麼可愛呀,噁心」
噁心 :「我哪有裝可愛呀」
可愛 :「可愛是裝不出來的」
裝不出來:「大家不要在吵了,我只想好好的看這齣戲」
這齣戲:「看我幹嘛??我臉上有長東西嗎? 」
長東西:「我又沒有在你臉上,幹麻那麼生氣」
魔王:「你們到底之不知道誰才是主角呀??搞不清楚狀況
不清楚狀況:「要搞我,我怕痛 」
痛:「你怕我幹嘛,我又不會吃你」
你:「最好是你敢吃我」
最好是你:「我哪敢吃你呀 」
公主:「沒有人在看這齣戲了,我想回家 沒有人:我要演魔王,哪有時間看這齣戲 」
這齣戲:「你少臭美,我也不想給你看 」
回家:「公主你為何想我,你是喜歡我嗎??
喜歡我:「剛剛導演說如果公主一走要給我公主的角色 」
上帝 :「真的沒我的事了,我先閃啦.... 」
導演:「你不行走,剛剛曹操偷溜了,你要演他的角色 」
上帝:「Oh!Shit」
Shit:「Jesus....你採到我了」
哪一個:「你們到底演不演呀?? 」
不演:「誰要演我??我:誰要演我喔??他會演戲嗎??」
戲:「對呀..他什麼都不會吧..他只會打電動」
電動:「他沒打過我呀 」
我:「我在打逼呀,干我屁事 屁:你的事就是我的事,我們是好馬吉 」
好馬吉:「我等到愛睏了 睏:原來你愛的是我,我也是耶,我等這句話等好久了 」
這句話:「沒事幹麻等我,我要回家了」
公主:「等等我,我跟你一起走,我也要回家了」
我：「等我幹麻？」
你：「誰要跟你一起走 」
回家：「你要我幹什麼？ 什麼：怎麼大家都在幹我？ 」
大家都在：「我才剛來，誰幹你了？去~」
去：「哇~~你烏賴我」
魔王：「你八成是看到鬼了 」
鬼：「屁啦~~我從剛才開始就隱形到現在了 」
我：「誰跟你隱形了..去 誰G..為什麼是我跟他 」
他：「我剛睡醒~」
醒：「誰跟你一起睡阿~據說魔王從此罹患精神分裂症，終生未癒.....」

尷了

肥絲：左你老母
連登仔：屌你老母都費事